
"Host:" = "地址:";

"Search Snapshot" = "搜索交易快照";
"Result" = "结果";
"Search" = "搜索";
"Snapshot ID" = "交易快照ID";

"Top Assets" = "TOP 资产";

"Chain" = "主链";

"Node" = "节点";

"Tools" = "工具";

"Name:" = "名称:";

"Amount:" = "数量:";

"Market Cap:" = "市值:";

"Info" = "信息";

"Price:" = "价格:";

"Asset ID:" = "资产ID:";

"Snapshots Count:" = "交易总数:";

"Snapshots" = "交易快照";

"Mixin Explorer" = "Mixin 浏览器";

"Chain:" = "主链：";

"Mining Calculator" = "节点挖矿计算";

"Reward Vol (XIN)" = "奖励总量 (XIN)";

"Reward %" = "奖励百分比 %";

"Total Nodes" = "节点数量";

"Calculate" = "计算";

"Yearly rewards/node" = "单个节点一年奖励";

"Daily rewards/node" = "单个节点一日奖励";

"Annualized ROR" = "年化收益";

"Mining" = "节点收益计算器";

"Token Verify" = "资产持仓验证";

"Token" = "校验Token";

"No Data" = "暂无数据";

"Website:" = "主页:";

"Assets Count:" = "资产总数:";

"Peak Throughput:" = "交易峰值:";

"About Mixin Network" = "Mixin Network";

"Snapshot ID:" = "交易ID：";

"Time:" = "时间：";

"Withdrawal Fee:" = "转出手续费:";

"Synchronized:" = "同步状态:";

"Deposit Block Height:" = "转入区块块高度:";

"External Block Height:" = "External Block Height:";

"Managed Block Height:" = "Managed Block Height:";

"Withdrawal Pending Count:" = "转入排队数量:";

"Withdrawal Timestamp:" = "转出时间戳:";

"Status: 🟢" = "节点状态: 🟢";

"Status: 🔴" = "节点状态: 🔴";

"Snapshot Detail" = "交易快照详情";

"Contact Developer" = "联系开发者";

"About Mixin Explorer" = "Mixin 浏览器";

"Source:" = "类型:";

"Search Asset" = "链上资产搜索";

"Search Asset Tip" = "输入您要查询的符号";

"Symbol" = "符号， BTC";

"Node Count:" = "节点数量:";

"Chain Capitalization:" = "资产总额:";

"Mining Tool" = "节点工具";

"Search Mixin Network" = "搜索 Mixin Network";

"About" = "关于";

"Verify Tip" = "输入资产持仓验证的 Token";

"Status:" = "节点状态:";

"Yearly rewards" = "一年奖励 （XIN）";

"After-tax ROR" = "扣除运营费用收益率";

"Pool Fee %" = "矿池运营费率 （%）";

"Pledge （XIN）" = "抵押总量 （XIN）";

"Copied to Pasteboard" = "已复制到剪切板";

"UP Time:" = "启动时间:";
